警 員 涉 不小心駕駛及妨礙司法公正 被 捕

1/2/2017 22:23
一名男警員涉嫌不小心駕駛及妨礙司法公正, 被警方拘捕, 明日在觀塘裁判法院提堂.
警方說, 被捕警員在去年八月執行職務期間駕駛車輛, 撞倒一個水龍頭, 但他涉嫌訛稱事發經過. 東九龍總區重案組接手調查, 並經徵詢法律意見, 今日在秀茂坪區拘捕他.
警方重申, 警隊非常重視人員的操守, 任何人員干犯違法行為, 絕不容忍和姑息, 定必嚴正處理.

01.02.2017 22:50
警方在秀茂坪拘捕一名四十一歲駐守秀茂坪的軍裝警員，涉嫌去年八月在駕駛警車執勤期間，不小心駕駛，撞毀一個水龍頭，但事後又向上級訛稱事發經過，涉嫌提供假口供，妨礙司法公正，重案組經調查後感到可疑，經徵詢法律意見後，將他拘捕。

警方表示，非常重視人員的操守，任何人員干犯違法行為，警隊絕不容忍和姑息，定必嚴正處理。

今次係當班警

警方表示，非常重視人員的操守，任何人員干犯違法行為，警隊絕不容忍和姑息，定必嚴正處理。
呢句野一年究竟可以見幾多次

係咪前排屈人刑毁嗰單

goal！！！！！！！

不

Template 黎架

每段醜聞後邊自動落

最好笑係講完當解決晒
成班友冇認真改進過
係諗吓都冇

當值警先拔頭籌，2月先攞一分

當更警繼續放領

陰公比人影到晒

當班警+1

2016年大勇

自己講大話慘條毛？係抵死

聖人都有錯

當班警17 年大發神威

直接加落下款

做差佬唔犯法做黎把撚呀